入lift唔禁關門定開門剩係開自己身位仆街d

開門開大d好似會少忽肉
剩係開少少比自己捐入去

入lift老鳳唔關門 雙手橋埋

唔撳閂門果啲,如果我早出lift先,會幫佢撳多幾層遊下lift河

講就凶恨

我有時會淨係開俾自己過
因為有啲仆街明明行得前過我 一行到啲門
又特登放慢板行 擺明想人開度門 怕污糟

成日都見到個好on9嘅現象，明明左右有兩道門，好多人正係會排隊行去開咗果道門，我次次走去另一道門，佢地先如夢初醒，知道原來另一道門都可以用

岩呀 開門只係for自己過根本冇問題

除非見佢有困難 or 行得好近順手囉

叻仔 仲有家教過唔撳閂門嗰個

佢地唔想掂度門 博有人推咋

唔係話一定要開埋門比人
而係好多人覺得唔抵 開大小小會驚無忽肉 睇到都肉酸

有困難果d就一定會幫

唔明點解D人唔按閂門掣但又鍾意企係LIFT掣前面

仲有，班撚樣圍住支交通燈企又唔撳，咩嘢心態

諗住開門比自己過 點知比一班人攝入嚟

出既排隊 入既等人出 死都唔想另一邊